「心知肚明」 港共要香港人開始死先會封關

我諗大家都清楚 ，我地係班共匪眼中豬狗都不如

港共遲遲唔封關為咗討好上邊 ，又或者上邊班盲毛

以為咁樣可以清洗香港人。

係，我地冇主權 我哋地區政府怕事。

但我地香港人都係人，世上人人平等。

香港民族點可以因為共匪嘅失誤，

而付出我地香港人嘅血？

難道我地要睇住親人受肺炎之苦？

難道要睇住朋輩長眠於地下？

難道我地嘅人才，醫生護士們要白白犧牲性命？

政府係唔會封鎖關口 更唔會斷絕同中國嘅交通

我地等緊死 我哋咩都唔做 就係縱容共產黨放我地血

殺我地香港人 對支那人有同情、憐憫之心就係對香

港民族嘅殘害

廣州已經係第二大疫區 廣東汕頭已經要封城

大家，香港人最後嘅時間已經唔多

無論係推土機封路 又或者全民罷工 大家都要去做

如何做就係香港人要立刻思考之事

有冇地理巴絲 可以講下封港可以封邊幾條路

係要香港傳開 等d人唔敢上街

港共政府口罩都唔撚俾入

要自己封路 有車出車.....

Push

講閪咩，都半年喇
我睇撚死香港人無人會做野

中共向香港人報仇。手足頂住。
黑警同藍屍係時候向祖國捐軀啦！

香港民族係咪團結 優秀睇今次

手足頂住？你係屋企？

唔死人，唔做嘢

港人自救

係 香港人要死幾百人 先會封 大家都知

有冇地理人可以分析下 點封路好

睇完流感

似一落街都可以用瘟疫做理由鎮壓

就算死人都唔封啦

留港不留人呀

佢哋真係要整死香港人

各家自掃門前雪 呢場抗爭已經用晒能量

大灣區開路，直送香港醫院

當香港變成疫區，甴大大就會下令封關

你咁樣會死幾千幾百香港人

唉

係有人死都唔會封 你發緊夢

咁係咪大家放棄大家？

係 支持焦土 死撚晒佢

而家仲未算遲 一，班大陸人未返嚟2，未有香港人感染 醫護罷工仲有可能...

支共自己咪重大獲

你傳比我我咪入狗屋周圍傳比班狗同官囉

重有班藍屍廢醫

香港大部分人同支那狗根本冇分別 死不足惜

Sars香港人點做 今次香港人都係點做

好快到我地 .... 到時唔洗你去傳

今次勁咁多 如何防

我就話有人死都唔會封喇

入到先算啦 依家港共首要就係保住班狗先

就算有人死 冇人死都要封架..... 政府唔做

當香港嚴重過大陸 就會封

根本就係 呢幾日個個忙住拜年

班狗同高官只會得到所有嘅醫療支援 而我哋就會死

大部份人心態 一定自己唔會有事 其他人死關我撚事

啱.......到時已經太遲

咁香港民族抵死

五毛

你見經歷咁多事仲有咁多藍屍就知無得救

係死灑都唔會封

天真撚
封關係政治不正確， 死幾多香港人都唔會封
支那所有野係政治行先，人命WFC

做五毛都學人開下post 啦屌你老母 係要俾人起下底就知你係p牌殭屍五毛 有撚用咩

而家要計劃點自行封關
推

死左都唔會

係.....

咁你有咩自行封關好建議？

相信黨，相信國家，國家一定會負責所有 火化費！

佢就係要收多D肺炎武漢病人, 好向屎種邀功

要封一係外國勢力，一係支那封佢堔圳口岸，政治先行，香港核爆都唔會自己封關

要靠自己

錯喇，死左都唔會封，我賭幾多都得

而家仲等政苦封就死得啦
要封就自行封啦

一定唔會 放心

係死咗人都唔會封

係！有冇地理人講下

你咁天真覺得有人死佢地就會封？

錯 係死都唔會封

有道理
佢地返晒屋企食飯
今日都仲未起行，努力傳緊

到佢春運完，果下係高鐵入面散開
全國應該可以多10倍人數

真係唔識

點封？
推嚿石過去？

死一定係廢老佔多
我都唔知你地驚春
反串叫佢地更加疏忽添呀直頭要

都有可能封，不過只封出境

大家都知，唔可以坐係到等死

今晚希望見到大家

唔大爆發唔會封關

死都未必封啦

up

收到

出去還出去

小心做足防護

我怕醫護罷工都唔封
基本上港府已經話唔到事
留地不留人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

推

錯哂，係香港人死哂都唔會封，因為喺北大人眼中，香港人係冇資格

因為支那人未侵香港

如果冇辦法封關，就積極打撉宣戰
教識同胞來港後一定先揾the Asian finest 求助

唔好傻
係死都唔封

或者見到大陸人就打佢老母西

汕頭撤回封城決定

你搞錯咗

港共係想殺晒香港人都唔封關

push

國際戰線：求國際封鎖香港

政府: 死多d咪整多d新移民

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

福田口岸，落馬洲口岸: 新田公路
深圳灣: 港深西部通道
羅湖 文錦道: 我都唔知點封好

你講得岩

事實香港有500萬藍屍搵食撚

一人一車咁

仲有黨鐵

你真係太睇得起港共政府

今晚見

原來你真係狗黎
唔怪得一早block左你

一定重兵駐守啦

死都唔會封啦...

逼迫到不能再忍受

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

打倒港共 打倒中共 ......
是人纇 近70年 最最最首要任務 ........

發夢啦
死人都唔會封
除非大陸封先

打佢要坐監，仲分分中中埋病毒
不如好好教導佢去殺敵

除左關口同水路 其實翻山都可以由大陸黎到香港

尋日都講咗廿年都未試過封關
以前都會封大廈、封酒店
今次死人都係隔離吓就算

香港人 自救！

正如醫護要死返十件八件先會開始諗罷工

林奠buy緊time等d支拿人抵壘後就會封城. 大家比d耐性

要成立臨時政府先可以封關

將香港變做民宣城市 開行火力屌9共產黨

你太睇得起班狗官 我敢講死人都唔會封關

「心知肚明」 港共等香港人開始死都唔會封關

連中野人都自己組隊封路 我地點可以唔做

唔係未感染 係呢隻野潛伏期好長 未病發喳

亡羊也未必補牢，可況未亡

其實入境處有權拒絕由疫區嚟嘅遊客入境

其實你講錯咗
係有人死都唔會封
死得一個半個對於政府來講算得係啲乜

死一個半個
死萬幾2萬都唔會封

香港獨立
唯一出路

希望係死藍先

死都唔會封

有第一單死亡個案佢都唔會封
根本目的就係要全港感染，死曬香港人咁就冇人反鳩佢

點保 用tg殺菌啊

出埋成個支那老解都阻唔到周街傳播源